雪糕黎講係咪石板街最好味？

係

曲奇 豆腐

豆腐渣味

薄荷朱古力

caramel biscuit and cream

絕對係！
石板街no.1

哈根大師士多啤梨最好食

Agger

第一眼以為講雪廠街11號

焦糖脆餅屌打晒上面d 垃圾

冧酒提子

豆腐

芋頭

無咁甜就正

唔鐘意冇啦啦有棉花糖

密瓜 雲呢拿